如果一個廚房佬佢老婆係前排走左去武漢探患病既親友

之後落到來香港小小燒,擔心俾人隔離,唔夠膽去醫院,雖有係家中休養,廚房佬除左照顧妻子,又要上班,終於捱到小小咳,但依然唔夠膽請假睇醫生,正所謂手停口停,擦過鼻水,不停地包蝦餃。
下晏去飲茶果陣突然有呢個幻想! 無點到蝦餃 特點比較貴!! 大家都係盡量留係家中食飯,新年加價又咁自己整咁衛生

唔好去稻香飲茶
稻香其下酒樓大部分點心係大陸預制嘅